[I/A]Digimon Linkz(END)

已斷氣
此post不定時更新最近Dgmon情報/討論
同埋等可能會出嘅私服

中野畫開機械人係會有啲feel

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

聖鷹X根本之前個投票係廢的 最後咩柒都會X抗

我接受唔到

大耳X笑到我仆街
多汁毛

森山奏聽日開始可以唔使返工

我係環保巴... 唔知仲有無人記得我

btw新機係咪終於買得過，好似算最終ver. 之前嗰幾隻都冇入過

X抗機不了啦 買佢本書好過

頭先睇咗，佢寫接下來還有更震撼的發展 11月出
即係仲有得出

頑x好似我英火佬

進昇x都型過龍x

本書買左都未必開，我都係買番兩部機黎 J 下算

Linkz 最後一個月嘅營收

ReArise 今個月嘅營收

唔知講乜好 一年幾就收皮咁嘅款

原來linkz 真係執柒左啦

佢自己亂尻改 個機率又閪 活動又閪

機率唔係還好咩 個個禮拜都派咁多石係諗緊咩活動可以令到隻驚完全死咗咁,隔離PKM masters極垃圾event少咗勁多人玩 但營收重可以keep到爆燈咁

隻game唯一既好處得返派石鬆手，但真係吸引唔到人去玩

masters營收咪又係插水，玩都係貪佢夠hea
如果之後出限定我就即棄

其實重係好勁,未跌出過前100

整私服條友搞緊私服個陣發現+2以上嘅高運掉率高過+1 同+0

bandai好多呢啲古惑野

嗰兩隻私怨撚返嚟了

btw 嗰兩隻野出場方式有啲似Avengers

邊到有得睇出場片 (?)

得文字

旧デジタルワールドの各地に出現した、ダークエリアに通じる無数のゲートが突如として融合を始め、一つの巨大なゲートへと変貌した。
出入り口が巨大になったことで、今まで押しとどめていたダークエリアのデジモン達が、一斉に群れを成してゲートを突破してしまう。
膨大な数で攻め入る悪しきデジモン達は、まるで世界の終わりを告げているかのようだった。
デジタルワールドの平和のために戦っていたデジモン達は、悪夢のような光景に絶望する。

「——諦めるな！ オレ達がついてる！！」

どこからともなく響いた声につられるように、デジモン達が空を見上げる。
そこにはオメガモンXを先頭に飛行する、アルファモンとオウリュウモンの背に乗った二人の少年がいた。
彼らこそは、かつてX抗体の未来を切り拓いた人間、コータとユージだった。

コータ/ユージ
そして飛んでくるのはオメガモンX達だけではない。
ダークエリアから飛びだしてきた悪しきデジモン達にも負けない数の、たくさんのデジモン達がこの窮地に駆けつけてくれたのだ。
「行くよ、アルファモン！ オメガモン！」「続くぞ！ オウリュウモン」

オメガモン（X抗体）/アルファモン/オウリュウモン
コータとユージの号令で、オメガモンX達は速度を上げ、先陣を切って敵の大軍に突撃した。圧倒的な力で多くのデジモンを倒す3体のデジモン達。
そして彼らの勇士に、絶望していた多くのデジモン達が再び立ち上がる。
光と闇の全面戦争の始まりだった

Digimon Linkz玩法真係唔太差
可惜...

+1, 隔離隻pokemon master都唔知做咩鳩

如果pvp ban晒堆bug狗既話 直情係好玩
諗起以前等完佢數30秒後要插住尿袋同人鬥長命睇邊個斷線先

佢由3打3變做6揀3去打 其實好有驚喜
晶片就多玩法 仲要試陣同打法

不過打排真係好辛苦 無ab晶無人權

晶片難搞，次次活動俾人抖得一日就又肝好辛苦完全唔俾人抖
pvp好玩但好多外掛
過盾就算有up都成日爆，金盾報就最on9，逼人銀1由頭升cls

畫集？

奧X+阿爾法王龍劍同team根本無敵

而家先見到個post,大耳獸去左PTQ牙打工

點解左邊我會睇左做根據你既選擇令獅子獸點死

今作勁強調選擇次次出嚟都會提

係PTQ cosplay大耳獸

森山奏bandai幾時肯收返隻龍帝再design過

不了

膊頭一粒粒

X Chronicle個新走向
01隻水母又走出黎搞事

七魔合體嘅X 劇情好似唔意外

火焰獸好柒

屌 原來今次係七隻超惡魔X 合體而成

追返上一集 原來7隻超惡魔吸晒7魔,唔怪得合到

天馬X反而唔差

奧古杜好似原本係七大合體但唔知點解係疫苗種
而家咁樣食住再夾硬合體，咪冇咗滅世魔呢個進化路線

屌 成舊垃圾外星生物咁

本身已經係垃圾外星生物

原來有心對應GX設計, 但兩隻都好樣衰
GX個身單薄到好似用紙摺出嚟咁

Giggs + 師父

天元突破黎嘅喂

其實GX 係咩玩法 ？

係都要整到瘦鬼馬騮咁

如果佢linkz肯2個星期出一隻新嘢, 係咪都唔洗執

Jesmon GankoomonX

以前d活動太肝，一個月俾盡2個活動就差唔多

冇晒排名event
Event時間加長
冇刷抗
強弱平衡做好d(或者pvp team計cost)
應該會冇咁快個個棄驚

電影新女and 助手，係咪有熟悉味道

我剩係知左邊既髮形應該會死

個樣似返少少小學

人設搵返原本嗰個 點都正常啲

笨大出親都好快死

其實我好鐘意V仔獸，終於返黎啦

唔好意思，Quote左個post黎回覆，搞到長蛇咁撚長

用一堆成熟期想點

最新預告

應該真係各種意義上嘅01最後了,希望完得好好睇睇

有tri墊底, 呢套點爛都有個譜

羽生訪談

The world described in the game, however, is connected as a multiverse, so the characters who appeared in Cyber Sleuth, and characters I have created, might appear in another game as guest characters.

衝定先

利申：唔知日文講緊咩

A camp that is boring for a girl suddenly changes and becomes an unexpected trial!

Saki is a middle school girl known for her lovely appearance and outspoken conduct.

While she participated in the camp to make memories with friends, none of her friends joined. While she looks popular, her friends see her as bothersome and cast her aside.

As if to get her mind off of that fact, she approaches Takuma and his friends. They step foot into the off-limits shrine out of curiosity, but end up wandering into another world together.

With her everyday life striped away, the strength of the girl’s heart will be challenged!

The new Digimon TV series "Digimon Adventure: Ψ" will air April 2020 on Fuji TV, It will be a completely new story featuring 5th grader Tai Kamiya with Agumon
Producer: Hiroyuki Sakurada
Script: Atsuhiro Tomioka
『デジモンアドベンチャー:Ψ』記号は適当（笑）
正しくは『デジモンアドベンチャー:』で：は読まないのかも。
主人公 八神太一 小学５年生
パートナー アグモン デジタルワールドで太一を待っていたデジモン。「やっと会えたね。太一！」 !?
2020年4月毎週日曜朝9時 フジテレビほか

西暦２０２０年の物語
プロデューサー 櫻田博之
脚本 富岡淳広

完全新規ストーリー
新たなデジヴァイスにデザインが少し変更された登場人物たち
デジモンが起こす現実世界の危機を太一らがデジタルワールドを通して解決していく。
パートナーの進化先にちょっとしたサプライズがある

２０２０年春にはデジモンTCGが発売
カードの色によって戦略が変化。
赤・青・黄の3種を予定。各500円。
赤 超攻撃スタイル
黄 場をコントロール
青 展開重視

公開されたキービジュアルをみると１作目のリメイクかと思うくらい１作目ほぼそのままのキャラクターやデジモンたち。
今の子供たちにもういちどデジモンを広めるためのアニメかな。
最近のデジモン作品が既存のデジモンファン向けすぎた・・・。
鬼太郎が終わるのは残念。

屌 01 reboot

痴撚線

堅！？

reboot 後，就係上面條囡做主角？

原班人馬eg 01太一亞古獸嘅全新故事 姐係01嘅人但唔同嘅事 = 平行世界reboot
上面條囡係新驚Digimon Survive嘅資料

V龍動畫化好過啦

又有野睇，好耐無追digimon卡通啦

眼殘... 原來是隻新驚女角，望落唔錯

隻驚不斷延期,希望真係掂.啲美術風格係好正

又延左咩！ GM巴你唔講都無 keep 住check 個發售日

太一條褲心理時鐘？

見到隔離post 有，偷左圖分享

呢個髮型仲危險過獅子獸

到底幾時出

呢段係咪預告片？

大約係話我地要開始搞大返呢個IP咁

算整得幾好
公園對PS1初代
卡戰
對機
後面橘底進化係偵探某關其中一度地圖
戰暴打鋼加個動作係唔記得邊隻game既op

想整到pokemon宣傳片咁, 但以digimon嘅普及程度講 bandai係咪有啲膨脹又唔係要出digimon go, 睇到有啲尷尬

諗起白貓果間野好似都整左段差唔多

劇場版有新圖睇

配bgm條友試吓認真啲

無問題

唔好以為插住兩支螢光棒就無人認得喎 野狼獸

Recently Habu was musing on elements of the Digital World on Twitter, and Watanabe responded, and they had some back and forth that gives us some interesting discussion on the worlds themselves, especially regarding Witchelny. Some of these are responses, others are more musings. The links to the original tweets will be in the name at the beginning of the translated tweet.

Habu: There are apparently 3 digital words: the digital world controlled by Yggdrasil, the Iliad controlled by Homeros, and a third digital world.

Habu: There's a mistake in thinking that Witchelny is the third digital world. Witchelny is actually a digital world that's a parallel world.

Watanabe: But Witchelny isn't actually a digital world originally. It's another world, for sure, but... I guess nowadays that's being interpreted differently?

Habu: I think by the time I got involved with Digimon, it was already set that way. (Link to MedievalDukemon's profile that mentions Witchelny as a digital world from another dimension.)

Watanabe: I apologize. It looks like that happened at the time when X-antibodies were born, and I left Digimon to work on Legendz.

Watanabe: When I participated in the project, Witchelny was a world of magic based on the Magical Witches world. Since I made the characters, I also collaborated it with different products. I loved seeing the same characters in different stories, much like something that Leiji Matsumoto-sensei would make.

Watanabe: But well, with 20 years passing, the person in charge changes from time to time and it's not like the thought process at the beginning is taken on without changes to it. I guess it's better to leave it interesting by viewing each (person in charge) person's unique interpretation with each passing time~ (^^;;

Habu: In order to put together the setting establishments for the new Digimon Story, I found this out while reviewing various things. It was a surprise to me to see these settings that I didn't know about that had been made years and years in the past.

Habu: The establishment that there are 3 digital worlds is the setting for the LCD game "Digital Monster." I think the setting for the digital world was depicted in a wholly different way for the anime and the old games.

Habu: I didn't think that I could skillfully match the setting of the LCD game with the anime setting for Cyber Sleuth, so I made the story about how people's perception of an AI program in the network, by knowing more and more about Digimon, changes to a perception of creatures from another world.

Habu: Survive's world-building is made through my discussions with Director Kakudou, with the Digimon and humans thought up during the anime's production, as well as ideas on the relationship between the Digital world and human world, as its starting point.

獸骨野人
墨丘利:我順眼好多

新進化line? 變進擊的巨人？